<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="movie_contents_body">There is nothing noble in being superior to your fellow man; true nobility is being superior to your former self.</string>
    <string name="movie_contents_reference">Kingsman</string>
    <string name="drama_contents_body">
        일을 하는 관계에서 설레임을 오래 유지시키려면 권력의 관계가 없다는 걸 깨달아야 한다.
        서로가 서로에게 강자이거나 약자가 아닌 오직 함께 일을 해나가는 동료임을 알 때 설레임은 지속될 수 있다.
    </string>
    <string name="drama_contents_reference">그들이 사는 세상</string>
    <string name="book_contents_body">
        동심이란 진실한 마음이다. 만약 동심이 불가능하다고 한다면, 이것은 진실한 마음이 불가능하다고 이야기하는 것과 마찬가지이다.
        어린아이는 사람의 처음 모습이고, 동심은 사람의 처음 마음이다. 처음 마음이 어찌 없어질 수 있는 것이겠는가?
        그렇지만 동심은 왜 갑자기 없어지는 것일까? 처음에는 견문이 귀와 눈으로 부터 들어와 우리 내면의 주인이 되면 동심이 없어지게 된다.
        자라나서는 도리가 견문으로 들어와 우리 내면의 주인이 되면서 동심이 없어지게 된다. 이러기를 지속하다 보면, 도리와 견문이 나날이 많아지고 아는 것과 깨닫는 것이 나날이 넓어진다.
        이에 아름다운 명성이 좋은 줄 알고 명성을 드날리려고 힘쓰게 되니 동심이 없어지게 된다. 또 좋지 않은 평판이 추한 줄 알고 그것을 가리려고 힘쓰게 되니 동심이 없어지게 된다.
        또 좋지 않은 평판이 추한 줄 알고 그것을 가리려고 힘쓰게 되니 동심이 없어지게 된다. - 동심
    </string>
    <string name="book_contents_reference">강신주, 맨얼굴의 철학 당당한 인문학</string>
    <string name="poem_contents_body">
        슬프다
        내가 사랑했던 자리마다
        모두 폐허다

        완전히 망가지면서
        완전히 망가뜨려 놓고 가는 것
        그 징표 없이는
        진실로 사랑했다 말할 수 없는 건지
        나에게 왔던 사람들,
        어딘가 몇 군데는 부서진 채
        모두 떠났다.

        내 가슴속엔 언제나 부우옇게 이동하는 사막신전
        바람의 기둥이 세운 내실에까지 모래가 물려와 있고
        뿌리째 굴러가고 있는 갈퀴나무, 그리고
        말라가는 죽은 짐승 귀에 모래 서걱거린다.

        언떤 연애로도 어떤 광기로도
        이 무시무시한 곳에까지 함께 들어오지는
        못했다. 내 꿈틀거리는 사막이
        끝내 자아를 버리지 못하는 그 고열의
        신상(神像)이 벌겋게 달아올라 신음했으므로
        내 사랑의 자리는 모두 폐허가 되어 있다

        아무도 사랑해본 적이 없다는 거
        언제 다시 올지 모를 이 세계를 지나가면서
        내 뼈아픈 후회는 바로 그거다
        그 누그를 위해 그 누구를
        한번도 사랑하지 않았다는 거

        젊은 시절, 내가 자청한 고난도
        그 누구를 위한 헌신은 아녔다
        나를 위한 헌신, 한낱 도덕이 시킨 경쟁심
        그것은 파워랄까, 그것마저 없는 자들에겐
        희생은 또 얼마나 화려한 것이었겠는가

        그러므로 하는 아무도 사랑하지 않았다.
        그 누구도 걸어들어온 적 없는 나의 폐허
        다만 죽은 짐승 귀에 모라의 말을 넣어주는 바람이
        떠돌다 지나갈 뿐
        나는 이제 아무도 기다리지 않는다
        그 누구도 나를 믿지 않으며 기대하지 않는다
    </string>
    <string name="poem_contents_reference">황지우, 뼈아픈 후회</string>
    <string name="music_contents_body">
        언젠가 우리 별이되어 사라지겠죠
        모두의 맘이 아파올 걸 아는 알아요
        하지만 어쩔 수 없죠 그렇게 정해져 있는걸
        세상을 만든 이에겐 아무 일도 아닐 테니까
        인생은 금물 함부로 태어나지는 마
        먼저 나온 사람의 말이 사랑 없는 재미없는 생을 살거나 언제어떻게 될지 모른다네
        그대는 나의 별이 되어준다 했나요
        나의 긴 하루 책임질 수 있다고 했죠
        그런데 어두워져도 별은 왜 뜨지 않을까요
        한번 더 말해줄래요 너는 혼자가 아니라고
        사랑도 금물 함브로 빠져들지는 마
        먼저 해본 사람의 말이 자유 없는 재미없는 생을 살거나 죽을 만큼 괴로울지도 몰라
        살아간다는 것은 별이 되어가는 것이라네
        사랑도 금물 함부로 빠져들지는 마
        그러나 너는 결국 말을 듣지 않고 어느 누군가를 향해서
        별이 되어 주러 떠나게 될
    </string>
    <string name="music_contents_reference">언니네 이발관, 인생은 금물</string>
    <string name="cartoon_contents_body"> </string>
    <string name="cartoon_contents_reference">쥬드프라이데이, 진눈깨비소년</string>


</resources>